<resources>
    <string name="app_name">Carta_Virtual</string>
    <string name="title_activity_sedes">activity_sedes</string>

    <string-array name="listaentradas">
        <item>
        *Arepas de Choclo (2 unidades)*
        Deliciosas arepas dulces hechas con maíz tierno, ideales para comenzar tu comida.
        *Valor:* $6.000
        </item>

        <item>
        *Empanadas Vallunas (4 unidades)*
        Empanadas de harina de maíz rellenas de carne, papa y arvejas, típicas del Valle del Cauca.
        *Valor:* $9.500
        </item>

        <item>
        *Aborrajados (3 unidades)*
        Plátano maduro relleno de queso, empanizado y frito, típico de la región Caribe.
        *Valor:* $8.000
        </item>

        <item>
        *Chunchullo Frito*
        Chunchullo de cerdo frito crujiente, acompañado de limón y ají, típico de los Llanos Orientales.
        *Valor:* $12.000
        </item>

        <item>
        *Mute Santandereano*
        Sopa espesa a base de maíz, carne de cerdo, garbanzos y verduras, típica de Santander.
        *Valor:* $10.000
        </item>

        <item>
        *Sancocho de Gallina*
        Sopa tradicional colombiana con gallina, yuca, plátano y mazorca, típica de la región Andina.
        *Valor:* $15.000
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="listaplatosfuertes">
        <item>
        *Bandeja Paisa*
        Componentes: Frijoles, arroz, chicharrón, carne molida, chorizo, huevo frito, aguacate, arepa y plátano maduro.
        *Valor:* $25.000
        </item>

        <item>
        *Lechona Tolimense*
        Cerdo relleno de arroz, garbanzos y especias, horneado lentamente, típico del Tolima.
        *Valor:* $28.000
        </item>

        <item>
        *Mojarra Frita*
        Mojarra frita entera, acompañada de patacón, arroz con coco y ensalada, típica de la Costa Caribe.
        *Valor:* $30.000
        </item>

        <item>
        *Tamal Tolimense*
        Tamal relleno de carne de cerdo, pollo, arroz, garbanzos y huevo cocido, envuelto en hoja de plátano.
        *Valor:* $18.000
        </item>

        <item>
        *Ajiaco Santafereño*
        Sopa espesa de pollo con tres tipos de papa, mazorca, guascas y crema de leche, típica de Bogotá.
        *Valor:* $22.000
        </item>

        <item>
        *Cazuela de Mariscos*
        Mezcla de mariscos cocidos en salsa de tomate y coco, acompañada de arroz con coco y patacón, típica de la Costa Pacífica.
        *Valor:* $35.000
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="listabebidas">
        <item>
        *Chicha de Maíz*
        Bebida tradicional hecha de maíz fermentado, típica de la región Andina.
        *Valor:* $5.000
        </item>

        <item>
        *Lulada*
        Bebida refrescante hecha con lulo, agua y azúcar, típica del Valle del Cauca.
        *Valor:* $7.000
        </item>

        <item>
        *Jugo de Guanábana*
        Jugo natural de guanábana, típico de la región Caribe.
        *Valor:* $8.000
        </item>

        <item>
        *Aguardiente Antioqueño*
        Licor anisado típico de Antioquia, ideal para acompañar fiestas y reuniones.
        *Valor:* $15.000
        </item>

        <item>
        *Café de Olla*
        Café tradicional colombiano preparado con panela y canela, servido en olla de barro.
        *Valor:* $4.500
        </item>

        <item>
        *Refajo*
        Mezcla de cerveza y gaseosa colombiana, refrescante y ligera.
        *Valor:* $6.000
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="listapostres">
        <item>
        *Brevas con Arequipe*
        Brevas cocidas rellenas de arequipe, típicas de la región Andina.
        *Valor:* $10.000
        </item>

        <item>
        *Cocadas*
        Dulce de coco rallado y panela, típico de la Costa Caribe.
        *Valor:* $5.000
        </item>

        <item>
        *Manjar Blanco*
        Postre cremoso hecho con leche, azúcar y canela, típico de la región Andina.
        *Valor:* $8.000
        </item>

        <item>
        *Bocadillo Veleño*
        Dulce de guayaba con queso, típico de Santander.
        *Valor:* $6.000
        </item>

        <item>
        *Torta de Natas*
        Torta tradicional hecha con natas de leche, típica de la región Andina.
        *Valor:* $12.000
        </item>

        <item>
        *Arroz con Leche*
        Postre cremoso de arroz, leche y canela, típico de toda Colombia.
        *Valor:* $7.000
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="listalicores">
        <item>
        *Ron Medellín Añejo*
        Ron premium añejado, con notas suaves y aromáticas, típico de Antioquia.
        *Valor:* $50.000
        </item>

        <item>
        *Guaro Antioqueño*
        Aguardiente típico de Antioquia, ideal para acompañar fiestas y reuniones.
        *Valor:* $20.000
        </item>

        <item>
        *Vino de Naranja*
        Vino artesanal hecho con naranjas, típico de la región Caribe.
        *Valor:* $25.000
        </item>

        <item>
        *Cerveza Artesanal Bogotá*
        Cerveza artesanal con sabores únicos, típica de Bogotá.
        *Valor:* $12.000
        </item>

        <item>
        *Chicha de Piña*
        Bebida fermentada hecha con piña, típica de la región Andina.
        *Valor:* $8.000
        </item>

        <item>
        *Canelazo*
        Bebida caliente hecha con aguardiente, canela y panela, típica de la región Andina.
        *Valor:* $10.000
        </item>
    </string-array>
</resources>